{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158475?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 더반호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約の際には客室料金が2人入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合、実際の入室人数を確認する手続きが必要です。 追加で1名入室時には追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能な事項です。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もし身分証明書を持参しなかった場合には入室をお断りすることがあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることもあります。 これに関する情報をご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、実際の入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどの場合、実際の入室人数を確認する手続きが必要です。"
        },
        {
            "question": "1名追加で入室する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "1名追加で入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能な事項です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もし身分証明書を持参しなかった場合には入室をお断りすることがあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることもあります。これに関する情報をご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 528
    }
}